\begin{exercice}
L'équipe de baseball de Sesamaville a participé au championnat de France avec 19~autres équipes. 
Pour le classement, un match gagné rapporte 3~points, un match nul rapporte 1~point et un match perdu ne rapporte pas de point. \`A la fin des 19~matchs, l'équipe est très fière d'avoir gagné 8~matchs. 
\begin{center}
 \includegraphics[width=4cm]{./2SP1/images/johnny_automatic_baseball_at_bat.eps}
\end{center}
Mais combien en a-t-elle perdu, sachant que l'équipe a une moyenne d'environ 1,58~points par match? 
\end{exercice}
